開心速遞個Vivian(何艷娟) 點解個樣可以咁大陸feel

好似阿凡達

望落同陳浩民老婆一個格

正